係咪早洩？

同男朋友拍左幾個月拖，每星期都最少一次，但佢次次好快就射，然後好似好sad咁，試過幾次仲同我講sorry，話驚滿足唔到我，我雖然都大食，但唔想見到佢因爲咁而唔開心。
其實依加已經好好多，慢慢un可以耐少少，但一快，就忍唔住，我好怕咁會影響到感情，令到佢唔想做，雖然佢好易扯😂

所以我想問下巴打，呢啲係咪早洩？做啲咩可以幫到佢，我又可以點安慰佢
利伸，同我一齊之前佢打左2年幾飛機😳

會唔會係你菊花夾得佢太緊丫
菊花唔係預比你屌ga wor

一係你屌佢菊花lor

插之前用手幫下你先囉 會唔會飽d

有個ex又細又快 有做等於無做 果斷

我又無諗過呢個問題喎，但有次佢問我識唔識夾佢，下次試下，咁即係之前無夾到過？

依加係呀，用手指幫我插耐啲，但。。。手指邊夠真實爽

買埋假9